屌你老母冷氣軍師 送頭送頭送你老母

成撚日話人送頭，人地諗咩你知唔知呀，只係識坐係冷氣到指指點點。成日話留力留力，唔係最後一戰，我屌你老母呀，冷氣軍師就只係識屋企指指點點，從來唔會走上前線，即係咩？前線已經唔會再有援兵，佢地只有個班手足會齊上齊落，對一班冇援兵嘅人嚟講，佢地永遠都係最後一戰，冇一個手足就真係冇一個手足，咁叫唔到全部人都有，與其一齊面對。

人地願意付出所有而戰，而你地班人有冇回應過人地嘅努力呀？屌你老母，你地班撚樣連面對警察嘅勇氣都冇呀，屌你老母！

隨便負評

5毛出哂手明顯先係鬼 成班冷氣軍師連網上戰線都打唔好就指指點點

屌你老母冷氣軍師

負評我啦屌你

口講就叻

落場見到狗淆撚到走

仲要幾百正皮 指指點點就叻 一副教精你嘅心態

唉我自己都係坐係屋企和理非
但我望到拋個身出嚟抗爭d手足
唔尊重都算 仲要比班冷氣軍師屌 我係佢地肯定心都淡
自己出面打生打死 為既就係呢班冷氣軍師

屌你老母冷氣軍師又唔撚會變前線，前線已經冇援兵嚟幫佢地

盡情負評我

屌你老母冷氣軍師，指指點點，成日話警察白衫點藍衫，有咩割比藍衫，你地有咩分別呀

屌你老母冷氣軍師！

我係一直推架啦，負評我啦

成個星期吹撚佐 轉戰術 係成個連登都係話轉Be water
咁結果又係同上星期一樣玩守戰 有手足嬲都正常
依到一定無手足上個前線?

係你地狂屌冷氣軍師之前 都諗下點解依次反應會大過上幾次

就係唔想佢地變最後一戰先叫be water

利申：唔贊成軍師屌前線，係度講又捉鬼又抵死個班真係好仆街

咁依家個班手足就係唔係唔撚係人呀？出面話班人比人拉係抵死接近過千正評，咁人地唔跟你個套係唔係就應該比人打？比人拉？比人屈呀？咁係唔係出面全部都要跟足你地意願嚟做先係自己人呀？前線有其他想法就唔撚係人？應該比狗咬？